法律問題

假如有個員工私底下同人地公司搶左自己公司生意 之後就走左去人地公司都做 咁係唔係犯法？

係啦

受薪員工要對自己公司有忠誠﹑保密義務嫁嘛

你私底下搶自己公司野，可以咁做，個個都派25仔去對家

根據【防止賄賂條例】第9條，私營機構僱員如沒有僱主的許可，不可以因為僱主的業務而索取或收取任何利益。

試下搵老廉舉報

係 可以報得警